唔知係咪生蛇🤕

依幾日頭皮經常性feel到俾針拮，琴晚仲有少少發燒，食咗藥退咗燒，上網睇好似話係生蛇既特徵，想知係咪要去睇耳鼻喉專科

molamola

有病睇醫生啦 問連登有幫助？

睇下有無人有相同經歷

推

有病唔睇醫生係咩心態

生蛇唔洗睇耳鼻喉
睇街邊診所就夠
好簡單
不過你預要1-2星期先好
期間要sick leave同埋避免接觸人
尤其是抵抗力差既人，因為傳染性都高

有定心理準備會好痛

Gd luck

細個生過一次 聽醫生講 生第二次就會死

唔係掛，咁我聽朝去睇醫生好了

有無生泡狀疹先?
一抓下D疹會超痛就係忍手睇醫生啦

咩專科都要睇左內外全科拎轉介先 btw下世去睇左先上連登問

呢啲是愛滋黎架

生蛇都有話最好黃金48小時內服藥， 記得早啲睇醫生。

唔知係咪我食緊抗生素影響，明明上午都仲有啲針拮，食埋最後個粒抗生素過咗一個鐘左右就無曬針拮，不過掂落頭皮都係會有輕微痛楚，又無出紅疹，頭先睇個醫生都係當我感冒咁開藥俾我

人地認真問你就係度玩 大個啦小朋友
你第日有咩事要問 唔好期望有人認真答你問題

我之前生蛇係喺格肋底附近生好多一粒粒 果陣一開始覺得好癢 之後到訓覺都開始覺得痛 去睇醫生俾咗啲藥膏我搽 一個禮拜就無事了

生過係腰
開頭以為搬野整親 keep住針拮咁
搵薩龍巴斯貼
貼左兩日見佢起野以為敏感 去左睇醫生

睇完話生蛇 （果時好似已開始生左十粒）
之後搽野 食藥
玩左一星期先唔痛

連訓覺都痛醒